\SetVersePairs[
  {\item \VSup{3ab}\Inchoatio{Mi}{se}rére \MediatioI{me}{i }{De}[us,] secúndum misericór\TerminatioI{di}{am}[ ]{tu}am.~\Antiphona}%
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Ten}{de} piedade, ó meu Deus, mi\MediatioI{se}{ri}{cór}[dia,] na imensidão de vosso amor, pu\TerminatioI{ri}{fi}{cai}-me.~\Antiphona}
]{
  {\item \VSup{3cd}\Inchoatio{Et}[ ]{se}cúndum multitúdinem miserati\MediatioI{ó}{num tu}{á}[\-rum] dele iniqui\TerminatioI{tá}{tem }{me}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{La}{vai}-me todo inteiro \MediatioI{do}{ pe}{ca}[do,] e apagai completamente a \TerminatioI{mi}{nha}[ ]{cul}pa.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Am}{pli}us lava me ab iniqui\MediatioI{tá}{te }{me}[a,] et a peccáto \TerminatioI{me}{o }{mun}da me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Eu}[ ]{re}conheço toda a minha i\MediatioI{ni}{qui}{da}[de,] o meu pecado está sempre à \TerminatioI{mi}{nha}[ ]{fren}te.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Quó}{ni}am iniquitátem meam e\MediatioI{go}{ co}{gnó}[sco,] et peccátum meum contra \TerminatioIV{me}{ est }{sem}per.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Foi}[ ]{con}tra vós, só contra vós, que \MediatioI{eu}{ pe}{quei}[,] e pratiquei o que é mau aos \TerminatioI{vos}{sos}[ ]{o}lhos.~\Antiphona}
}